有無巴打有玩TROVE?

之前個POST太耐之前上唔返公海 所以開個新POST睇到搵唔搵到人

我大概一年前左右有玩過最近無聊返黎玩下

自己單機左兩個星期 單刷得好悶加上岩岩上10K PR 刷U9好晒水同好慢

所以想睇下有無巴打仲有玩一齊刷

同埋係GAME度偶爾會見到HKGalden CLUB既巴打 唔知仲可唔可以入CLUB

太食錢棄左
以前有得賺錢開角色，開到七七八八突然冇得開覺得食錢就冇再玩落去

我年幾前玩個陣正正就係岩岩改左無得用GAME幣開角色

不過而家好似有得用材料做角色

間公司太垃圾, 早棄早著

隻GAME本來係好玩既 不過愈改愈P2W

所以唔好課金休閒輕鬆玩都唔錯既

玩到15KPR棄左 太悶

玩過 太悶

去到後期都係重複動作的確係悶左D 最好玩都係一開始個陣慢慢搵野探索

不過最近有大改版應該會有新野玩下

17K SH 已棄 無限刷GEM

寶石系統真係萬惡之源 唔好彩刷成日都無粒GEM係可以用

未開之前整一套裝就可以全部職用輕鬆好多

好後期先玩，本來砌好套裝，
可以自己打下每個鐘果個任拎條龍坐下
都叫可以慢慢升下嘢，賺下錢唔使靠人

改版之後就無玩了，無朋友完全唔夠打又追唔上進度。

以前整套裝真係簡單好多 而家刷GEM仲要睇屬性 無運既話要比其他人晒更多時間去刷

不過都理解嘅。
玩得耐果班已經封哂頂，仲要開多幾個帳號放flux
佢唯有增加難度等D人繼續追落去

我就不了

不過已經END GAME個D都會帶下人既 做住寄生蟲等自己單刷比較快個陣再自己刷

我仲有玩 d朋友都走曬，得番我1個。。。 10k pr ingumpFan 有興趣一齊玩

2015暑假日日同中學同學玩 好掛住嗰段日日都成班一齊打怪嘅日子

ing 打錯， 係 DumpFan

已ADD , 得閒刷GEM可以邀我一齊刷

之前同D FD一齊刷怪探索真係好正 個陣為左係CLUB入面起傳送門仲一齊慢慢草材料整 而家個CLUB得返自己一個當倉庫用

btw , 繼續推推睇下有無機會搵到hkgalden club既巴打 希望搵到D香港人一齊玩

我都想一齊玩，但係好低lv好廢

係hkg巴打

唔緊要呀 都可以一齊玩 , 同埋可以去巴哈入台灣公會 入面人好多有時會開團可以跟 , 上面仲有HKG既巴打有興趣應該可以密佢地一齊入CLUB玩

玩緊
17k sh 原本18k 錯手destroy左粒25lv 17xx大gem
好唔開心

個時打到無野好打，日日4開掛釣魚賣鱗片賣到發達...
齊哂龍同職就比人bam左

係我應該會崩潰 開極都開唔到stellar大gem

聽過而家好似都仲有人用外掛釣魚

之前打完完dotm開到個好rare既diamond dragon egg
(唔知有冇記錯名)
勁開心咁合左條水龍
不過玩到u9都冇難度就棄左
太悶

我都好想開到鑽石龍

呢類瘋狂刷怪升裝GAME係咁 D裝升到咁上下全部輕鬆刷無目標就會開始悶

如果有班FD一齊玩就會好好多 , 可惜D FD全部棄晒

我而家都想開返粒700pr大gem 有250magic find
Btw 仲有個fd玩緊 日日都玩
之前都抽到粒鑽石蛋 合左火龍
啱啱又合左蛋 而儲緊龍幣合金龍
又要升返粒gem

火龍好正可以瘋狂開炮

我仲係得一隻10k GS , 之前開極都開唔到三屬GEM 打左幾日草左D箱諗住遲D一炮過開晒佢睇下開到PCC多定MCC多再考慮搵一隻專精練上去

如果得閒既話carry下我打u9

用緊果隻就繼續升啦 仲要升30lv
抽到ch/cd/md是但兩個屬就要（最好齊3屬啦）
全部光輝gem升晒上15lv先 易打d好似係
你加我 我online左就join你啦

而家細GEM大部都係光輝MCC 15LV , 我覺得GS刷圖太依賴2技 , 2技CD個陣打得太慢 , 所以先想換比較岩刷圖既職
其實我都係前排岩岩返黎玩個陣開到D GEM全部都係MCC , MD職我見大部份人都係推薦GS先轉玩GS

所以我而家咪玩緊sh
本身都係gs上10k先 但係要成日食藥水開技好麻煩先轉

所以我都想換第二隻黎玩
同埋MD職無邊幾隻想玩 , 全部法杖系既都唔多鍾意 , 得FAE有少少興趣 ,
用槍個三隻 , DT唔想玩 GS唔岩刷圖 , 姐係得返PC
PD就比較多好玩既職

可以試下LL 係咁開1技 不錯架
Nn就不了 冇ch唔洗玩

其實一直諗緊玩無頭定LL好 , 自己比較鍾意無頭可惜大部份都係拎黎做TANK , 刷U9幾乎未見過無頭 LL就比較岩刷圖 , 所以應該都係玩LL算
NN都有考慮過 , 不過太食寶石無CH真係慘過食屎 , 起碼有一隻升左上去之後再諗NN

佢本身就係一隻坦
仲有boomer都好似幾好玩
Btw諗住升晒d人上5000pr先
個個禮拜輕鬆拎9個empowered gem box

唔夠大GEM用 , 遇到D無練得20LV最多撐到2500PR
btw,岩岩開左粒550PR既PCC 好爽 不過開左N箱一粒MCC都無

個potato server真係咁耐都無改過

唔緊要 可以改架嘛 如果有550/700pr會拎去改

無材料改屬 d lunar soul 要拎去換大gem box

加油
我都要開返粒700pr 火屬大gem

[難題]想問下呢度有冇巴打知究竟pd同cd個數值應該係點計先可以打到最痛既傷害

早2日玩左陣 完左教學好似已經無明確指示點玩落去 所以唔知點入手

唔識睇 不過可以望下呢個

或者用呢個

新手可以去採礦採材料賺下錢 , 同埋快D升MR升到上10LV定20LV , 之後每粒鍾00分個陣會有個挑戰可以打 , 打完會有箱可以開 , 入面會開到錢或材料可以整龍

啱啱重玩 得22xx PR 只夠打U5
目標係儲條大Neon Dragon

加油 , 上到2500PR 入到U7刷GEM 就遊戲開始 目標上到10K PR 入U9 刷GEM 真正既遊戲開始

不過咁岩呢排改左個掉落機制無得好似以前咁跟路人就可以吸到箱 , 一定要組隊或自己打先得 , 會無以前咁輕鬆